[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #235

LM IG 比m17 打爆

點解逆EU

3分鐘first blood turret

Kaisa避線？

HANABI慘撚到

2cs

1lv 船長

Hahabi

輸2 lv

可能唔想比魔鬥拎龍

hanabi好撚慘

峽谷先鋒

蛇蛇好快追到佢cs

又話四點
一撳入去已經16分鐘

RNG

係囉

karsa吊打fw

observer

好在早啲撳入ttv 睇下有咩
點知打緊

uzi cs

其中一樣唔鍾意睇LPL 就係點解隊名同人名中間無隔
見到就好燥底

小狗d cs

4點幾入黎果d 心諗jm9 ig vs m17

411

4條龍

Uzi差頂死帽就可以屌死閃電狼

Maple勁撚到

姿態

針鳩uzi 屌

FW

mundo真係on9英

MAPLE真係越黎越勁

女妖面紗

世界冠軍RNG?

位置唔靚
無輸出空間

死帽

uzi完全入唔到場

adc lul

maple

Uzi三次都入唔到場

姿態慘變黑氣石

上年好多人話FOFO > Maple

個場大到打完行勁遠先握到手
係咪on 9

最尾果波call

最尾終於有ADC

lms bo1加乘

無人拍手

patch 幾黎

karsa回家吧

好安靜

FW 贏
Machi輸哂

上年係嘅
fofo勁而maple頹緊
今年maple狀態翻嚟

RNG又呃機打

FW 手刃叛徒

bo1之王

btw現場又圖書館

LMS

火龍唔聲唔聲追翻曬farm

但是比賽過後，大陸知乎網站一位作者撰文報導賽場狀況時卻爆出，這次在台灣高雄的比
賽現場令大陸選手極為尷尬，在最初出場介紹時，台灣LMS選手受到了觀眾最大的歡呼聲
，這當然無可厚非，但在大陸LPL選手出場時，全場卻陷入了一片寂靜，之後韓國LCK選手
出場，全場又響起了巨大的歡呼聲。

這篇由知乎網站作者寧南山所撰寫題為《大陸電競選手在台灣被羞辱和兩岸經濟統一戰爭
的打響》的文章說，不論韓國選手或大陸選手都看出來了，現場的台灣年輕人故意冷落大
陸選手，甚至充滿了敵意。而且對大陸的敵意遠遠超過了跟他們沒有血緣和文化關係的韓
國。此後幾天的角逐中，現場台灣觀眾也從來不為大陸選手加油，直到最終中國LPL和韓
國LCK進入了決賽，台灣觀眾仍壓倒性的站在韓國隊一邊，不管大陸選手表現如何出色，
甚至現場的解說都興奮激動，全場觀眾依舊一片死寂，但只要韓國選手小有斬獲，便得到
全場觀呼。

咪係 fake到 本來打算出門口 好在睇睇姐

圖書館

基本功

Maple

FW bo1之王

打撚到你靜曬

單循環冇仇報

屌爆支那, 係公司睇到叫左出黎

好掛住幫主

想問下GRX對邊隊?

非洲隊同EDG

呢條友係咪收兩份糧

自己翻譯

bo1之王真係無得輸
最尾識打team fight

40比0啦

有預感LPL會輸晒
睇咁多場都係eu配置

今次唔做堆analysis唔係就三份糧

Clement好慘

1個人做幾樣野

佢係咁用架啦

Clement 台大畢業，工作能力強

其實好似係maple carry 完全zone out uzi
搞到camille+galio入左場都係曬氣

Interviewer host analyst translator

平時lpl 英文果邊佢都係咁做

GLOBAL CRASH

apex 好毒

連名都懶得Show

pick ban無選手名好唔慣

BP 果個版面可唔可以加番選手名

China Production

名呢

bp個介面係簡體字柒唔柒d呀

所以平時唔會追LPL D production真係好柒

Full team IG

蛇女呢屌你

IG 尻BAN

當solo q玩都輕鬆羸

theshy

打m17應該功課都難得做

TheShy

*懶

岩岩先改無耐 咁快練好角

斷手後既theshy會點呢究竟

新版Aatrox

Pick隻廢既Aatrox屌打M17

D動作咁似蓋倫

世界第一上單

ig 等比mad 打爆

比人屌打

做咩打LPL出Duke
打RR出TheShy

個技能組同riven好似

斷手呀

4分鐘就已經要傳送

慢動作

fb

個上路做咩9

3Z

讓賽姐

做乜會係果個位b

唔睇了 等下場

而家新英啱啱rework完唔使global ban架咩

大家季初就期待既世紀大戰
KZ vs IG 有得睇嗎？

果個位B 真係睇唔透

新英宣傳片

一陣EDG打AFS正喎

ashe R

nice flash bro

吐隻ashe去人地面前定係個銅閃好笑d

有仇

豬女好準

M17比想像中好好多

ig

m17

M17 隻JG幾勁下..

唔係ASHE決定吐邊邊既咩

話哂都去過LPL LCK

AAAAAAAA

屌你2條友一面倒幫ig 係咪收左錢呀

又唔差喎

好似兩個都控得

乜呢條友唔係比台仔笑水貨咩

利申無睇

世界第一戰神上路

舉重

machi廢撚到

The Aatrox has a lot of fun in this game

橙

仲以為有機
其實

睇黎要30分鐘先完到
m17合格有餘啦

厄殺斯跟鬼一樣

theshy好勁

THE SHY朋友隊

屌你講完就30分前end
燈到

M17比想像中好

machi.. d call應該亂到仆街 見佢地一d想打 另一d想走 9下9下咁

打ig 打到咁
算係咁啦

之前theshy斷手

Aatrox 定the shy 問題
打極都唔死

真心靠the shy企出嚟帶ig赢

The shy係咪改完第一個拎出黎打上路 ？琴晚見到巴西有隊用黎打野

theshy 你睇下AATROX 贏幾多經濟同裝先,平裝唔會咁

出duke應該真係有機既
果波都係條痴線佬舉起姐

如果唔係輸左啦

我反而無見過人用黎打野....

明顯條友問題啦 頭幾LV已經屌打3z

達瑞斯

明顯係the shy
前晚日本RR隻Aatrox玩到好撚廢

theshy真係弱智架wo 咁撚勁都有既

係咁吹奏the shy

3z

等佢飲多次酒 斷多次手

The shy咁快練好真係勁，睇完佢玩知點連技好了

洗q練咩 咪雷文黎

下場睇牙廠carry

唔出wo

其實the shy斷手有冇內幕
我梗係覺得鬼鬼地

咪話個IG隊經理帶左佢出去飲酒 點知跌斷左隻手
開頭以為好少事 所以就話只係少傷 休息一排 咁岩個陣完季 有成個月先打季後賽
點知到季後賽都未出得黎 theshy就微博開post話決賽見
之後4強輸左...又話德盃出得..但又臨開波前話仲傷緊 返左韓國
到上星期先真正係韓國返大陸

啲人傳話係the shy老母吊高佢黎賣，想ig加the shy人工先肯上場，最後都加左仲加埋贏冠軍又額外再加獎金

IG成隊野管理層都好撚鬼
真係唔知行咩運買到咁好既選手

余霜

王思聰咁有錢唔覺得會為左個少少錢搞到隊野無左個冠軍 甚至乎係msi冠軍

真相無人知

呢個真係唔知，不過大陸而家啲富豪一身蟻，王思聰老豆 王思聰最近都低調左

係咪又關異地雞事其實

我廠呢

異地雞

點解bp連選手嗰名都無

無人安排好點打afs

又冇名

酒桶top?

AFs 個咩陣黎

原來係三面台黎
太大啦

終於有d特别野睇

希望afs有機會碰頭FW 睇krammer倒戈

單殺

solo q

kuro

ZOE

scout

caster都識燈

其實rr係點簡隊 點解會出afs kt

spring頭4

春季頭四....

春季頭四名

patch 幾

afs

EDG???

8.13 no hotfix on aatrox

派膠

edg

呢波afs有d運
豬女及時上6lv

秒撚左

Ray 都幾膠

個場係咪好吉？

係NA都做唔到正選的可以期待d乜

Meiko

meiko

今次仲走得甩 ?

係拉得準咖喎

一隻唔得就第二隻

即刻報仇

阿福快打

RAY真係唔多掂

屌,tusin咁撚準

spirit 果陣係咪話唔鐘意WE

spy

英文台直接嘴SPIRIT 內奸LUL

iboy

Scout

lck

IBOY

Iboy完爆aiming
果然adc都係lpl最勁

呢樣真

Scout 5K damage

AFS 國際賽手軟

其實afs之前個adc都唔錯
點解收起既…
利申 無留意lck一排

呢排lck都腳仔軟

兩年RR LCK都係腳仔軟

LPL 咁有火既屌

EZ CLAP

Scout痴撚線

scout
個泡泡準到

連EDG係國際賽都咁有態

Scout cls

狂串鳩PAPA

Edg兩個carry係真勁

無左那個男人既EDG根本唔係完全體EDG黎

ZOE命中率100%

串Papa

老老豆豆咁撚串好un耳
我直頭去左lck_korea睇

Scout iboy meiko 3個打哂

SCOUT 100% MVP

條友係咪特登搞衰lpl caster
台灣spy

佢兩條友唔互串下唔舒服
呢d係愛呀

我覺得無問題 幾好笑

呢三條友carry左廠長咁耐
D負重訓練唔講得笑

2018年仲那個男人唔掂啦 係休息室g持算啦

到kt了

好重火藥味

我都係咁話,平時都係互咀開架啦
一陣又鳩講題外話

屎鳩好勁呀 唔知小花有無機會對到佢

Riot nerf左咁多年LCK終於成功了

覺得lck 得 kt贏到一場

LCK既話inven又開波

以前Montecristo果個年代咪仲串仲un耳
比人串番一次半次就話頂唔順

那個男人=JG界食屎狗

等睇KZ bo1輸曬

用上年經驗

KT打MAD未必穩嬴 我覺得最多64波

真。食花生

上年RR已經輸左啦
再輸都無嘜野

lck個4隊 我真係覺得只有kt贏到一場
kz打自己人就勁 打出面個d…
skt就廢足成年 都無咩機會
afs手軟

不要期待KT
咁KT先會贏

Bo1輸咁多都開波啦
最強賽區

搵人去同KT講今日大家都係由零開始
唔洗開羅賓漢模式

都要睇打咩隊
如果skt m17都贏唔到。。。

冇睇LPL,佢除左zoe仲有邊隻掂?

我真係覺得skt贏唔到

deft仔唔好扮膠

Grex重係跟唔到patch嘅
俾人屠都得

MAD贏我會大大聲笑

ITS KT

黎啦開片

原來打緊rr啦

LCK: 好熱 想游水番韓國

Ucal 會唔會手軟

NBA巨星隊加油

SCORE LUL

幅相唔係rush黎架咩?

係RUSH黎

papa

papa好冇癮

諗起kongyue係957 fan boy

條片俾人播撚埋先得啦好冇
雖然都係兩秒

3BAN support

3ban sup 比足面

無名真係....

MATA個黑眼圈大到

LPL心諗早幾年都唔知買班泡菜仔番黎做乜鳩

5ban下路

S5 S6韓仔係勁喎

邊隊無泡
除左RNG MAD

Varus

theshy?

Varus呢個比賽meta buff左啦咩

其實得幾個咋
deft mata pawn rookie
好似looper kakao bengi 果d 都唔知係咪做spy
vtw vg 買親韓仔都係垃圾

除左rng邊隊強隊無泡

頭先IG EDG都唔係2個韓仔CARRY 同MVP咩,都係靠韓仔先贏番韓仔

the shy 算唔算全韓？
佢好似一開波就打lpl?

mad羸左就可以令蟹老板 dum春後悔賣走

綠茶

依家lpl教練都好多泡啦

一閞始打LPL但佢本身都係韓仔呀

應該都算係韓仔啦

HEART呢條廢老就走啦

望真d居然funnel taliyah

Heart都廢老
痴撚線岩岩先拎完冠軍黎
btw今季季尾走?

因為之前聽人講佢老母係支那人
唔知佢血統果d 係點

好似好耐無見到funnel

kt

如果佢有料，nga點會成日屌佢低鳩能bp，叫人抬佢落去

damage reduction

連taliyah都可以funnel
以後bp都幾難搞

又鎖血
LCK收皮了

KT

咩叫funnel?

集中資源係一個人身上

msi之後慢慢上緊神枱

之前風哥都有好多人屌佢bp
咪又上咗神枱

no ban galio

初頭屌風哥係話佢一個人，後尾有條片出左話風哥問晒全部人都冇意見
heart係其中一個話唔驚galio

唔想睇了

風哥係有叫ban
係其他打到失晒智話可以唔ban

S7個個屌佢做乜唔BAN加里奧
之後紀錄片一出先知係班隊員叫唔使BAN,唔關佢事

風哥果下有片先大逆轉，唔係早就俾人話佢不知變通

係小虎自己話可以放

mad 加油

而家funnel d 英真係望唔透
唔係adc 都唔會後期hypercarry
仲要冇大技傷

SMEB啲兵都壓得幾多下

UCAL OTP TALIYAH咪試試

mad係魚文樂果隊?

真係羸到既話樂仔醒班隊員一人一條女24小時任砌啦

咁kt咪

kt咁樣擺明係想廢un

唔俾佢周街走 i

係,連taliyah都funnel
唔覺得把打野刀好拖裝咩???又少左佢roaming既長處
funnel佢做乜鳩

隻ornn

ire同毒撚都好難殺
ez 機動性好
tal 一波唔得就比人反打
不過我相信lck

明明係uzi

funnel都要睇人
日本仔DFM佢地funnel個jg玩kaisa，爭啲俾佢troll撚到俾人反杯，因為佢冇adc果啲走位

垃圾賽區就算啦

K?

只係覺得以後bp更加睇唔明

K 真係黎賣笑

又想1hp逃走

仲以為咁都走到

smeb俾人撚

兩個flash一個大換一個flash

uni 俾kt變成玩具

kt 玩funnel 唔賣笑好撚悶

前幾場好撚hyper搞到呢場正常d就成班ResidentSleeper

上年KT打AHQ好大優勢 比SMEB亂衝到無晒 今年無咁輕敵

Let's 放推

今年玩戰術

封死左uni

Mad咁樣打機有咩意義

悶撚到訓著

差幾十血偷到

難以想像AHQ廢到點先會排係M17 MAD之後

俾kt揸撚實春袋

KT 5個鐘

KT全員錶

上年lck 賣笑
睇黎今年都唔好得去邊

ResidentSleeper

kt打得咁穩陣真係好唔慣

MAD直接放推算啦好嘛

下一場
唔該

上年靠佢贏一場

屌玩到咁好撚肉酸

KT快D完場啦 對面都放推了

MAD肯行出去未

Mad死返台灣啦
屌你老母

智商局

點解Kt贏咁多野咁但依加好似55波咁

kda緊要定塔緊要

慢性自殺 屌 腦沖下都冇咁嬲

MAD PICK強開陣但係不斷避開唔打團係咩意思

EZ應該魔劍打到冇魔 mundo都未死

明撚知自己打少個輸出
對面班傻鳩又唔撚守塔梗係慢慢推
交都唔撚洗打就兵營都拆埋
easy game

妖 仲妹過JAG

冇重傷學咩人打MUNDO

開隻mundo

Ire完全冇撚7用

樂仔直接解散隊TEAM啦
屌你老味廢撚到喊

Lms除左fw 其他隊根本同日本一樣水準

咁你次次睇jag 一定好嬲

1-1 我係咪睇緊足球

Mad第一波迫左對面4個閃現
然後同kt互農20分鐘
廢撚到呢

終於完

呢季係
真心嬲

MAD跟住KT走 勁被動

FW LMS遮羞布

MAD真係冇眼睇 仲弱撚過以前既EU流

放推gogo

俾人用ta shen 呢招廢左中同jg...

屌你老母妹足30分鐘推塔完場

好似得隻ez有存在感咁

人地EU都起碼會INVADE MAD就=電腦咁人黎就走全場捱打

?

kt贏左都心諗:??? mad? 癡線嫁?

廢撚到
我估搵班SOLO Q高RK既去打都好過依段MAD
打交陣唔撚打交放推

打蒙多 一個重創都買冇

可能真係

又可以等笑skt了

m17>mad

\分分鐘仲衰

score

2.4K

ire 2.4k dmg

想像下griffin打mad 15ff
griffin一開始係solo q高分路人隊

2.4K IRE?
1.6K 卡密兒?????

如果有mad bp 片睇就好
想知係綠茶放ta shen 定班友叫唔好ban

呢樣絕對係
起碼好睇d
咁樣保kda 有咩意思姐

真係好肉酸

其實如果對面funnel, 自己隻JG係咁去中路幫手推左兵先番去食野怪
會唔會可以擾亂到對面funnel節奏 + 幫自己中路多d空間roam?
暫時睇左半季 面對funnel既對策成日都係JG狂farm, 中路等兵入黎farm, 跟曬人地節奏

乜撚都放乜撚都唔打
衰過M17

卡密兒全場除左FIRST BLOOD關佢事其餘有10幾分鐘係消失左

但mad 宜家lms 榜首緊

重點係揀左一堆英可以開teamfight
跟住唔開

SKT輸plz

屌你 JAG妹極都會打交
MAD真係可以妹到放推

悶到呢 晒老子data睇直播

pve

唔知點講 MAD好怕輸前期比人SNOWBALL 唔做唔錯 做就有機會錯

廢到連俾KT派膠嘅機會都冇

屌你老母仲諗越on9
第一波kt 4個人無閃
隻jg有少少智力都知搵條路gk啦
或者比d壓力

佢放左ta shen 已經出出地地事...

又到M17

可能有巴打真係講中左
funnel ucal就係等佢同score都唔roam費鳩事roam死自己隊

最主要係封殺mad 中同jg 做野既機會

Skt幾時打？

即係成個賽區係垃圾囉
比隊咁既野上到榜首

仲悶過S2S3果陣EU隊....

griffin已經屠lck啦

余霜著摟屌旗袍真係好撚正

少做少錯唔做唔錯
但無哂外塔 自己個野區任入任插視野都唔博下場GAME就輸撚左啦
唔係咁天真諗住KT會自爆下嘛

now

屌
而家先上到網睇

SKT

唔駛睇返mad果場

kt戰術運用成功 封死左中同jg

你賺左啦

THAL應該連3Z都打唔贏

但仔細啲諗下
諗住kt會自爆都係一個好策略黎

其實funnel faker應該幾好,唔知點解未見SKT用

咪一早試過囉

RW打KT應該幾好睇

有D掛住海燈

係

kt個陣根本就唔會俾uni做到野..

想周圍走? 一個清你兵，另一個就去下路

幾時有,果陣係FAKER做SUP,唔係被FUNNEL

海燈輸波輸到...

唔敢支持KT
依隊仆街隊一支持就派膠

利申:想睇smlz

其實成隊skt除左 faker都唔知自己做緊咩
所以咩打法都唔夠打

papa前兩場臨開前都有戴afs kt章
依家直接唔戴
skt

LCK無隊穩陣信得過

Wolf

打LMS EASY啦

之前見到skt真係會feel到好穩
依家…

Apex去左邊

M17贏會點

搵個FD買佢對家買DOUBLE嘛

wolf出現了

鏡爪出現未

今次skt帶blossom後備?

兩邊bp暫時正正常常

屌又玩坦

funnel個智障jg

galio

morde kaiser?

swain flex去上

迫我轉大陸台

thal darius

LMS LMS

學長用卡密兒

第一次見blank用卡蜜兒

派硬膠

黎練英

電競傭兵MISSION加油

不死之握

老實講近幾場牙blank嘅前期節奏真係帶得唔錯

讚壞blank

3日前到台北
原來打緊rr
仲諗住入場睇lms

blank

即刻派左膠

可唔可以換左個兩個旁述佢

有一個講得好細聲聽唔清楚

M17

17

faker

SKT唔係輸掛

兩隊係咪又想妹到35MINS+

Faker

如果輸比m17 就已經係lms包尾水準

依家既skt

JG差
faker本身galio都贏緊cs

1個都殺唔到 仲走哂

個力架一向都覺得佢講得差

岩岩zoe 避開左

泰仔

3Z廢撚到震

come back

LMS Day1 1-3

thal單殺

見到連thal仔都單殺到人
就知m17盡力了

3Z=soaz水準

3z 無q 仲拉thal埋身

泰仔點廢都唔會廢過lms top啦
滿血單殺柒撚到

soaz 都不如la
...

連thai仔都打唔嬴

泰仔竟然單殺到3Z

咪攞soaz嚟比啦

ON9 M17 FIRST TOWER

thal仔都試過單殺過cuvee幾次

咁都輸first turret

LMS TOP真係得一隻見得人

PK定ZIV?

m17 知道打唔過lm 放推到爆主堡

m17果個mission係唔係以前HKA果個

想講soaz係走佬方面世界級

SKT廢咗咁多都屌打LMS

走佬highlight王

skt無乜傷咁既

係

目前黎睇m17都叫交到功課啦
mad就

gg

lck 點廢都係照屌打lms d垃圾

m17都好過mad

泰仔唔係係果度黎應該攞左BARON

Faker隻超人

lck辣殺屌打lms

LMS廢撚到 真係得FW

果下直接落去打係咪會好d

得牛同豬女點殺牙blank

LMS真係得FW一隊見得下人
其他都不堪入目

摺埋LMS 佢啦
難為FW

根本唔洗理佢地 係巴龍區入面等就得
佢地敢嚟faker即開佢地啦
對面又無jg

電狗:好撚重啊

應該除咗FW贏嗰場 輸晒

不過blank都好殘，比zoe搞兩下都未必安全，如果mission唔miss

mola mola送巴龍都玩得出

The mission of mission is to miss

點解覺得SKT贏左咁多都係妹下妹下

好耐無見過skt咁輕鬆

pick得ad就要妹到佢三件

超人

都係屌打

LCK我驚BBQ都贏BBQ

個場整到咁大做咩 每次都行勁遠

贏M17

M17 比SKT 搵返贏既感覺

1條巴龍推到尾都妹

屌,個台紅得好傷眼
睇得好撚辛苦

成季都冇咁輕鬆過

現場有無觀眾架

咁拎條巴之前都妹左接近10分鐘既
雖然係等緊bang ie

起撚晒格

可以收費d入場費 但冇人買

lm

LMS特登走過黎比人練手感 真係辛苦哂

辛苦FW

無effort都ban pyke

又話有余霜既
特登轉左大陸台點知無

今次賣飛完全展現咩叫貪字得個貧
on99演唱會級數價錢
好心你賣唔出就減價或者搵騰訊幫手散啦

係時候上貼吧睇下RNG點樣比人屌到反艇

點解突然覺得faker高左???

GREX咁嘅態 聽日個兩場都輸9成架啦
當睇下PK打下kiin算

RNG其實打得唔差
輸係陣容問題

第二輪唔ban camille都好有問題
612咁好針對都放 仲要有faker咖哩佬backup

好彩返緊工,放工又出去食飯
唔敢睇GREX

uzi心諗點入場好已經俾人秒咗

終於到我最想睇嘅rw

doinb

rw 呢隊又係鬼鬼地
覺得好似上年omg吹大咗

老賊用正常ad都會贏到

上年omg唔係好勁咋喎

我係純粹鍾意doinb

doinb個POOL比起以前同小狗一隊果陣勁左
以前得LULU+維克特
而家好似乜鳩都拎得出黎
smlz唔講啦,LPL TOP3 AD黎(UZI>IBOY>SMLZ>JKL)

GREX, 唔係唔出BayBay 換韓國JG咩

換左KDM既JG出黎把撚呀

佢上場用魔甘娜都刷得高傷 不過輸咗

邊個敢笑rng

UCAL塊面真係好似月球表面

你隻galio真係睇親10場有9場都輸
收返埋佢啦

仲有鍾意doinb奇怪出裝

等睇kled , ornn中路

無撚有錯 真係得佢用kled中路

KT 啪啪啪 KT 啪啪啪

屌話口未完ban撚左

癡線一黎就ban

屌你地咩台咁撚匆

smlz

睇緊大陸熊貓台

今場英文台用nigga播咁撚趕客既

ban礦工卡蜜兒咁都講得出

BLANK唔係BAN豬女,zac同埋skarner既咩

係鬼 你自己睇下姿態成場點樣隱形
隊友死哂先再出黎

Deft vs Smlz

smeb面前選rumble

zoe冇人拎

光之藍寶
今場睇KT點樣大屠殺RW

其實點解唔出letme?

咖哩佬j4

上年舉重練番黎

塔隆

doinb

因為無帶佢帶左MLXG
應該係比姿態吸經習慣下打國際賽事

起碼好過貝貝條垃圾

kt又想玩返封殺中路

doinb唔贏都好
邊撚個估到doinb會Pick咩出黎玩

我見到有人舉PAWN個牌
唔係仲以為PAWN仲有係KT打呀嘛

你咁講好hurt 某巴打

上次msi帶letme
今次咪帶返姿態

我自己覺得姿態配MLXG好D
MLXG主動性高D,配合佢鬥士型pool好似好D

唔係啦 姿態應該大賽經驗多過letme

1個上年S7入4強,今年MSI冠軍
1個剩係打過S2同埋S5WC既人,真係要吸經我會簡後者

我見過koro1名牌
但佢已經無打 掛名個隻

KOROL落撚埋次級聯賽仲要好似唔係RNG/EDG既2隊[360]

msi姿態係因為簽證問題去唔到 唔係唔想帶佢

係MATA對面用SSW既塔隆SKIN

real entertaininer

score踩下又唔踩係想點

懷念pawn子

咁穩既KT好唔敢

屌

老老豆豆好悶

揀TALON唔遊走

SMLZ呢個反應

DOINB:你估我玩佢係想殺人呀,我想用R走佬咋

係咁針住佢

慘

終於FB 廢老仲要KS

deft

deft係咪等ucal R

經典LPL打LCK
LPL贏人頭但輸經濟
9成都係KT弓

Ucal視野分數好低

帶到又點 點出佢呀

in smlz i trust

你睇LPL啦 姿態係rng打得唔差

你到底有冇睇比賽
剩係出到6個 第7個係緊急替補
叫姿態打斷letme隻手咪出到囉

deft ?

Mouse

doinb慘撚到

mouse

牙光要carry

比呀光拎咁多頭
SMLZ點CARRY呀

deft 坦左幾多下塔

牙光都唔想既

RW唯一弱點真係隻sup

KT打洲際賽真係最強

隻talon究竟有咩用

打韓仔手軟

第一年打lpl算係咁

Score心諗
屌你老母我無冠軍因為其他人囉

每次打團奶媽都唔係度

想睇返IEM rift rival根本就唔好睇

ucal

smeb打線能力真係好勁 非韓選手基本上都頂唔住

IEM冇強隊

唔會troll既KT真係最強

個奶媽下下死第一先真係好難玩

上年咪輸咗ahq lo

依下反開

pawn子

今日galio都唔係用得太好，聽日用蛇女carry返場先

對比ucal呢隻galio
faker果隻真係垃圾

又想1lv 送閃送頭

廢老

平時LCK唔見KT咁醒神

我真係覺得TALON+藍寶呢個PICK好撚爛

出到國我大KT實屈晒機

我地skt然左未

kt打rr特別醒神

Kt發光發熱嘅地方

打番韓仔既時候咪又係派膠

kt=非韓最強

KT不嬲都3-10分咁打
上限高 下限低
可以贏Griffin Gen G輸SKT

今場完全證明
後期刺客打團戰係無用

無控場係硬傷

行錯路

我都覺 唔只藍寶 其它選角都好被動 發揮唔到talon優勢

見到話輸SKT係下限覺得好HEY虛

睇黎lms真係最膠

Score

其實點解會有三個包箱

個人感覺GALIO係呢個PATCH又會變成非B即P
之後FAKER果隻係超人VER,應該返去LCK可以屠人

藍寶無控
中路又無
打野得一個強控
SUP又唔係坦

輸係正常
Btw KT今場

kt係skt c+g

4v5笑左

見到對面咁既陣仲Last pick Talon
證明MK仔冇腦

咩意思 SKT好失禮咩依家

三個賽區牙
有錢係唔同d

佢地想玩反開拉打(Soraka回血+talon強大既逃跑能力)
但係對面最尾果下J4再加galio呢個組合真係ouplay左rw呢個想法

lms真係要睇grex聽日打成點

而家META 根本唔出得刺客

腳傷

腳受傷

比人打跛左

自己睇下ok?

前幾日先輸比AHQ 點打呀

KT 根本行緊封殺中同jg 戰術..

KT最靚既PICK係J4呢個PICK
線上>藍寶
團戰J4+GALIO>TALON+藍寶
如果KT係LCK個pb有咁正常返,我就唔使由撐變反佢

佢傷左係亞運果期既事

仲有封殺中路呢樣

豬女,galio,j4

doinb 根本唔洗諗住可以離開條路做野

Talon 5th pick黎架wo

自己唔追news真係...
google下都得啦

聽日IG打SKT,KZ 2場打FW/RNG
呢3場應該係最精彩,但係其他果D就真係熄左佢慳DATA

所以仲pick talon就係on9

根本第幾pick 都含硬

係含到心心眼雪雪聲同有得反抗咬返轉頭咁解

所以我唔明點解佢要咁做
出左藍寶之後其實都FIRM左7788 RW既玩法
加左TALON之後想貫徹呢個打法,點知真係唔撚掂

揀第隻都仲有得反抗咬斷撚

揀talon?

含撚含到心心眼雪雪聲

google d 咩會知佢點解唔握手

唔好支持KT呀
會出事

海燈唔出聲，無事既

海燈由MSI決賽之後無見過佢

冇留意開 講一兩句OK?

可能輸波輸到跌左

我未睇 講少少黎聽下OK?

要自己搵

galio + j4 睇黎又會hit番

我覺得係因為打藍寶先會出

OH. 明了

不過下次唔洗扮哂老屎忽咁 THX
知少少係到扮勁

Score腳傷阿，KT Official Page有係出發前Post相，Smeb扮Score坐輪椅

我知呀見到啦

韓國LCK亞運會國家隊出征照：Score腿傷是因為摔下樓梯所致

只係覺得講一句有幾難
有D人知少少係到扮代表 睇唔過眼姐

選手既周邊八卦唔願意答要人自己搵
但d賽程 隊員名單又肯答 呢部份唔係仲易google咩

唔好理佢地啦，搞到成個post低質哂

屌你個比喻 我鍾意

好賤但好撚match
藍寶呢個pick真心爛PICK
之後仲要玩埋Talon

真心唔明 又唔洗怕smeb pick

不斷講幾次叫人自己搵都唔肯講兩句 懶係嘢咁
咁就收嗲啦

聽日就有得睇ig點樣追住skt黎屌

SKT教練：不希望輸給有前SKT選手的隊
但唔出duke 出the shit

我覺得Scout贏Faker都唔出奇

留名睇skt手刃叛徒

FAKER:一日係你大佬,一世都係打到你變細佬

小花贏幾多thal同blank都應該送番出去

kt 打mad

uniboy 已經係一個例子

含撚含到變肉便器

之後對kT 果兩隊再唔諗計破左KT 呢招就慘

530am 100T Levi
兵長會打成點呢
睇完佢次級打嘅比賽有d擔心

聽日出duke
【LOL】2018洲際賽小組賽，7月6日進行第二天的賽程，iG將與SKT進行對決！登場陣容為上單Duke、打野Ning、中單Rookie、ADC JackeyLove 、輔助Baolan。 LPL加油！

係唔係想比duke 報仇，輸咗就搞笑

其實無咩所謂 反正3個賽區點都會入到淘汰賽
拎第2咪同LMS係星期6打起
贏左分分鐘可以係星期日等LCK同LMS打完先

咁樣好睇 無論ig輸贏 大家心目中都係the shy＞thai
但duke成日比人話係skt最廢上路 我都想睇duke同thai既對決

由上年夏季開始已經唔係最廢啦

最廢上路點解唔係untara

後備仔就放過佢啦

呢D冇咩人知既答下有咩所謂
屌應該係屌打左咁耐仲會入黎問LMS係邊播既人

而家LOL四大賽區 LPL LCK EU BO1嘅閃電狼

打呀褔

TL

你老闆 打aram?

Ssumday 比人bench??

出左levi同ryu
無位再出佢

levi勁到

100T

可能轉返條上路
出件垃圾anda有機會一戰掛

NAEU 咁正有得打阿褔

Anda

今日rng重整旗鼓 屌打kz

Ryu睇佢食兵就覺得不了 回咗塘

頭場grex vs edg
求grex唔好0勝

難求一勝

我都想GREX有1勝
不過好難

有齊力架同tb 就無興趣睇分析枱

又有晒warning講明bias

不過返屋都係mute住睇

tb 一定bias lpl
同papa支持lck 係一樣

grex近況都幾慘，同m17一樣墊底

你帶韓仔去但又出返貝貝做嘜鳩

GREX係唔係有新韓仔JG?

係呀
帶左新韓jg 無帶candy
但佢又唔出

bp 終於有返名

偽港隊G-REX

新JG有咩來頭
我無跟進GREX既新消息 上網GOOGLE又搵唔到

痴撚線真係當巨人咁斬

升降賽之王kdm 個jg

有冇大陸/台灣直播link? 唔想見到條死tb

咩BP黎

其實你上lol gamepedia rr 果度有齊各隊選手
有得再link 去選手自己果版

近排咁HIT既加里奧竟然無人BAN/PICK

閃電狼示範左點破

iboy: 我覺得LCK&LMS的下路沒有特別強，所以沒有什麼期待的。

正常
佢不嬲都覺得只有UZI排係佢前面

淨係想睇有冇機會黎一次deft vs uzi

無極可以壓咁多兵

下路崩了

GGGGGGGG

grex rip

lane counter

估唔到會練惡魚都唔去練ire

惡魚唔係講飛斯咩

rip grex

Kaisa200起局

Sor 小學雞打錯字 鱷魚先岩

好柒lms

Grex係唔係頂到30分鐘就可以當收貨

下路12分鐘輸40cs會唔會太多

其實唔明點解要放走LABA
死要用BAYBAY呢件垃圾

grex仲柒過m17同mad

Meiko夾deft 比mata 好d

呢場會唔會最快完

LABA都係差唔多廢
而家期待下新JG

咁快就差距3k

baybay同史迪仔算啦

BAYBAY真係廢撚物

一開twitch，屌老母 又baybay 關台算

2016 lpl summer regular
deft+meiko>uzi+mata
mata>meiko
so deft>>uzi

Grex贏到 送skin 2個375 只求一勝

繼續屌grex到贏為止

留名

以為係4點開波

LM

點屌都唔會贏到

GREX係咪得一種戰術
前期永遠輸經濟

贏到先講

wuji jm9

無極做咩事

頂 仲以為今曰都係4點開波

Grex真係好撚廢

PK又舉重 得魔甘娜好少少 其他3個痴撚線

GG

又到iboy表演時間

下年重組啦
英皇唔放棄既話

grex已經變咗墊底隊
wuji自己一個上去打

G rex廢撚到 成個lms除左閃電狼其他執柒左佢啦

睇到pk koala舉重睇到好心up

唉LMS RR 去太平洋打啦

baybay

仲30mins

結論: lms只有fw睇得

除左捉到meiko一次打左一波之外
成場都on99唔知做乜鳩

wuji中期衝返去入真係迷黎
唔輸果波仲有計傾下

EDG唔派膠都幾勁

換撚走BAYBAY條廢物啦屌

LCK X LPL X FW

教練垃圾
明知上baybay輸撚硬不如上raise搏下好過

無限期支持閃電狼離開lms Grex呢d廢閪隊可唔可以縮返入老母個閪到 咪出黎獻世

FW>>>>>>>>>>>>LMS

agger

baybay wuji 屎滴仔

無懸念

剩番係睇下FW拎唔拎到第二勝

垃圾BP BAYBAY真係廢撚到
明明上季RG最叻都係拖後期打AD位
唔明做乜GREX死都要跟META打法師下路

條下路同JG真係毒瘤黎

無極真係廢到無極

比stitch玩射手算了

toyz會唔會激到爆血管

stitch場場爆撚曬線 打條撚

好彩既係 下場係電狗

終於到世界第一上路khan出場 高潮啦!!

tb濕哂了

因為射手影響力冇以前咁大

PK 1打9

BAYBAY 仲廢撚過喇叭

kdm 個jg出黎打會點

BAYBAY有優勢就送優勢
劣勢又唔識創造機會
真係出KDM JG試下陣都好
頑定都輸

明知貝貝廢點解唔出RAISE驗下貨......?

貝貝在LMS都爛足3個BO3了

LMS無個似樣既JG(新血）

好彩FW買到件好野番黎

中文咁勁既

今場又點垃圾BP啊
中路counter pick
下路斯溫+morg

再講史迪仔場場爆線你見唔到?
佢打lms揀傳統ad已經俾人當係狗咁打

係無咁大 但係咪真係差到玩唔到先 LCK LPL咪仲係有玩緊傳統AD
打LMS個陣場場玩血鬼斯溫都輸 好心就變下啦
適應唔到META都死要跟住走
BAYBAY 食完紅係人地個藍個到唔知做乜7真係笑死

Scout 啲中文

胎屎又然

我覺得呢個post d人激到爆血管先 lms廢唔係第一日既事

LMS 2-6 定 1-7 呢

2-6啦 不過可能贏個場係MAD贏

有咩分別
都係咁撚柒

KZ又要返去俾人屌了

舊年果四隊都輸左啦
今年唔爭在

佢放得俾人B/P 應該預左成績唔好?

佢幾時先出返黎B/P E+個教練真係唔多掂

KZ腳軟未

閃電狼 = 拜仁慕尼黑

頂多袓記

台仔caster組合正喎

lms最後一塊遮醜布

要培育lms 教練呀
toyz 再做bp? 不了

培育培到連世界賽門票都要冇了

ban yauso

認同 中路無極其實壓爆左，但打野廢同下路sup狂跑線，可以點？
史迪仔明顯撚唔掂法師，下路完全俾唔到對面壓力，

但我肯撚定個廢物打野最大問題，你睇佢前面個蹲位同技巧就知，廢到笑；教練更加，開季咁撚多場都冇次b/p正常

talon!

talom

有野睇

fw都自爆

又黎走佬流talon?

上toyz都係會俾baybay拖下去既啫

KZ 4選還能選蒙多也太爽了吧

又船長
英雄池會唔會太淺

我覺得不行

KZ呢場輸真係切乜都得

點解peanut都帶smite？

今日kz 打兩場?

自爆有咩所謂? 反正點打都會係第3名打下一輪 (唔信其他3隊可以贏到好多場)

練下陣有咩問題?

咁偉大

唉冇啦KZ玩呢個COMP好勁

重擊塔隆

PICK塔龍咁夠薑

但個陣真係...
有swain barum xayah情況下再pick talon真係有少少理解唔到

tai sun la

BO1之王

kz

E+真係得返FW可以支撐LMS的場面

有人尾Moojin刀就唔會輸到咁

w回左下血先好似

AHQ

Xayah準備出關了

不過pray 發育得幾好

唔知FW去LPL打會點

pray要證明自己了

6隻眼係KZ下路

TALON呢個PICK真係好 洗兵快到一個卡住對面二件

閃尿郎

一波差唔多輸番哂 陰公

Talon D技攞黎逃走

呢個陣中期太廢 要等船長起

等睇rng0:2 fw2:0 skt贏ig

酒桶作用係咪搶塔龍資源

PraY 17mins 2大裝

廢老做緊乜

pray 被秒

同尋日Uzi一樣既發揮

兩隻SUP自己玩 蛇蛇次次都W走 笑到肚痛

痴架咁都秒撚左

bo1之王

kz真係笑死人咩

育成廢老6打4

腳軟王，點燈都無用

Pray

閃電狼已經有方法破到funnel

pray

執柒左佢啦 手軟王

pray 前面啲發育 究竟有乜用

廢老累事

俾魔鬥控

唔該唔好再話pray係世界級ad

養Bdd好過啦

破既方法就係秒左佢

球Z係咁串

玩供肥都可以輸LV 贏得80CS

成個lms得閃尿係打緊「比賽」

maple talon vs doinb talon

今次花生唔洗做戰犯啦

FW到底會唔會最後小組賽+第2輪3:0

然後都要輸呢? (大分輸到好慘個種)

個MK仔

MAPLE

玩大左啦 蛇蛇R繞左人地主堡一個圈咁唔尊重

Iboy:lck lms 既下路無隊看得上眼

小組狼